老老實實，其實香港有咩手信好買

香港有咩手信係得香港獨有？

論食物街頭特色小食雞蛋仔砵仔糕等等又係熟食冇得買翻外國
論衣著百貨又乜柒都係入口外國品牌多

唯一諗到見得下人嘅手信係魚蝦蟹

奇華

老婆餅

我見d人成日掃tempo

廣東野屌唔屌先 其實好多可以買
臘味 咸魚 蝦陣 金蠔果啲曬乾醃製野
本地手作工藝野例如麻將 小巴牌果啲都舉唔曬
對方中2依雞蛋仔既話都可以買部機俾佢整丫

嘉頓雜餅

維他奶

三花淡奶

李錦記果d中式醬料包

有外國朋友指定想要

鹹蛋黃脆魚皮？

美極

xo 醬

叉燒
咸魚

奶粉、藥丸、尿片、金器
#曲

臘腸/蛋卷

川貝琵琶露

見遊客最常買奇華同Jenny cookies
最近台灣客都好鍾意買kinder個隻河馬形朱古力
唔睇都唔知原來有出河馬形

小熊餅乾

嘉頓香蔥餅
張榮記蝦子麵
多多鳥結糖
以前會買檸檬王，而家太多人買唔到
轉左買山楂餅算數

和興百花油

黑人牙膏，紅茶，白花油，肌肉酸痛貼，驅風油...........

維他奶 維他檸檬茶
合味道香辣海鮮味
Tempo
川貝枇杷膏

熱浪薯片